有無男性成人游泳班介紹?

完全零知識，踩唔到池底會驚

其實無人會留意你肥腩與否

YMCA 有成人班, 搵1-2個FD陪你啦

朝早實有幾個肥腩喺泳池游水
驚咩

康文署咪有

私人教練有意pm

唔知點解覺得個標題好淫

係呀，我上網都見好多唔同泳班，係想睇下有無人有試過好介紹

自己上youtube學都得
睇完落泳池練，練完又再睇
先學蛙式，最易學到同呼吸到
再學其他

利伸：從YouTube 學識自由式

康文署 過兩日可以遞表

同D年輕人妻師奶一齊游

免費私人教練，可練習合體技

利申：非基

黃埔體育會定卓毅好?

點解要特別注明男性班?

男性成人班
成個名好gay

男人咪去男人班

留名

巴打都想學?

睇jj